【最快消息】 學校盲撐「國家憲法日」，快必以校規比喻反駁； 快慢必評叱吒頒奬典禮

【最快消息】
學校盲撐「國家憲法日」，快必以校規比喻反駁；
快慢必評叱吒頒奬典禮
20210103

慢必工作室
27.9K subscribers
【最快消息】學校盲撐「國家憲法日」，快必以校規比喻反駁；快慢必評叱吒頒奬典禮
===========================
Patreon |
Facebook |
Twitter ｜
Instagram |